# Визуализатор SQRT декомпозиции
Курсовой проект по дисциплине "Алгоритмы и структуры данных"

## Описание
Sqrt-декомпозиция — это метод, или структура данных, которая позволяет выполнять некоторые типичные операции (суммирование элементов подмассива, нахождение минимума/максимума и т.д.) за O(sqrt(n)), что значительно быстрее, чем O(n) для тривиального алгоритма.

### [Страница загрузок](/../tags)
